派錢3.0

有消息話會第三次派錢？大家估下係咪全民派錢？

地盤應該好大機會有得派

我張註冊証過左期，希望都有得攞啦

認真，

日薪工/ 底下 最應該派錢

先不談人工，人地手停口停，日曬雨淋。

跟本不存在WRH 。

波仔話無錢派wo

派3萬啦屌⋯⋯

地盤邊有停工呀

咪係
好景既時候賺咁多又唔去報稅個陣唔見你咁講

一個政府要折墮到用派錢先證明自己做到野會唔會太肉酸。

但地盤佬好多都唔洗交稅又可以攞正苦福利出3糧

去續啦

直接無分貴賤點解得地盤有得派

因為好大利益輸送

地盤邊有停工？？？
反而其他類型嘅散工仲無工開啦！

機場有冇？